今日好多人出来行街，但都是失敗

我見今日香港好多人出来，但是都是失敗。因為今晚無人佈數。
政府其中一個唔肯民陣要求，感覺|好像怕民陣次次佈數，百幾二百萬人出来。
政府可以話只有二三千人出来，少數人。

簡體字user

出来
知啦知啦
同你同論調應該都係你啲朋友啦?係咪
一併block7 好行唔送

你標籤我 ？

block, 上一頁

咩，香港人唔可以上大陸野 ？ 我個日去大陸，不停見大陸人傳條片。想出post ，等有人有片上傳。等我解釋脾大陸的人。香港唔系佢地講咁，有錯 ？
今次只係講出我諗法，正久政府最怕我地出来佈數，有錯嗎 ？